(內含J圖) 跪地求問想去觀塘整PS3幫襯邊間好?

部PS3成日過熱自己熄機 必必必閃紅燈 唔知係咪已經死亡黃燈左 想去換散熱膏睇下有冇得救

觀塘廣場3樓好似有幾間舖, 咩mygame store, 遊戲領域, 有冇巴打幫襯過黑唔黑店. 或者有冇推介?

下附J圖 多謝各位幫忙

十枝梨菜&逢澤莉娜

你整可能貴過你收部2手

收部2手不如加錢買ps4

你返大陸整200-300内

我睇過二手價都差唔多7舊, 最怕二手都係五勞七傷咋
而且部機係改機, 出去買部無改我都冇game玩, D save又冇哂
救唔返可能算數

其實我有PS4
不過有D game都係PS3正D..好似Gundam, PS4隻GVG伏到真係想掟爛隻game